［遍地開花］一群XXX 究竟代表D咩？

而家咁多一群咩咩咩出現，
表示大家都忍無可忍，其實係咪可以攪罷工？
有無人指點罷工應該點攪？

代表佢地願意投入既成本仲係好少
一罷工就知係邊個,搵鬼罷

佢地係做緊比前線既兄弟知民意係前線果邊

兄弟爬山啦